家居寬頻上網，年尾到期

如題
私樓寬頻上網，年尾到期
各位sales們請出招